大踢爆！領展煤氣港鐵股價不跌之迷

領展商舖用煤氣。
煤氣員工搭港鐵。
港鐵職員逛領展。

生生不息，自給自足

錯！

煤氣我唔識，但係領展係因為……

人口升 公用升

樓豬好波

領展商舖用香港人。
香港人搭港鐵。
港鐵職員是香港人。

大師曲線撐領展

之後駁返句野

領展商舖用煤氣。
煤氣員工搭港鐵。
港鐵職員逛領展。

師兄 未免太唔了解師父佢老人家

cls師父

大師祝福, 實無甩轆

因爲全部都係政府既 佢跌政府就仆街 比唔到錢大陸

簡單啲講，monopoly

呢三隻都係靠地產先升
樓未跌咁解姐

支那今年印左6萬幾億 最後都係呢d公司吸番

因為連登仔逢反必升
逢撐必跌睇下隻2662 停埋牌就知咩事啦，碌柒咁

我唸全香港都冇股評人夠膽話受惠150單程證，
每日150穩定輸入，
穩賺不賠。
係呢道細細聲提連登仔，
唔好比出面d人知。

陳永堅也指香港方面，現在香港人用煤氣已愈來愈少，「以前一戶有3人，現在一戶只有2.5個人，人口少了，每個家庭簡單了，在家煮食要求又低了，洗澡會在家吃飯未必，好多人出街食，尤其住在納米樓的，基本上沒有廚房。」

他也坦言，煤氣跟電力的競爭很大，「一條煤氣喉來到你家，入到廚房，是否代表你煮食會全用到煤氣？實際上並不如此，如你煲飯會用電飯煲，我相信有99%的香港人也用電飯煲煲飯，你煲湯很多時用電子瓦罉、壓力煲等，你早餐吃的多士也是用多士爐製作，也是用電的；以往用水煲煲水，現在大家也普遍改用電水煲，70年代後也出現了微波爐，其後也有電磁爐的出現，因此電力取了我們很多的市場，電力跟我們有很大競爭。」

煤氣冇人用

冇人用嫁啦

😏擋房用閪到煤氣咩

大C

仲有發夢搭港鐵